頭先召妓，發現自己愛上咗佢....，可以點算？我地之間有冇可能有真感情....

真係好鍾意佢....
佢插下我，我又插返佢
大家都屌得好爽....

係咪讀基道中學

係呀

追佢啦

你有無屌到佢硬哂

巨b你唔愛我那

WHY YOU SO DIRTY